嘩屌賓菲加3-2再比人3-4絕殺 冠軍玩完了

葡超好睇到
BTW 今晚兩場波 伊拉克同伊朗球員所屬既球會都贏波 伊拉克球員助攻 另一場伊朗球員入左十二碼

不過今季賓菲加同波圖兩隊都唔夠穩定
睇怕仲有排鬥

辛達卡拉 可以代表我 可以為我絕殺賓菲加
假使可以 波圖會奪冠
士砵亭打交 葡超負責贏下歐霸位
這樣踢波很足夠

相信會係今季葡超一場經典戰役

假波定真係好睇

我打fifa都成日cup完再cup再cup

咁撚多假波都話好睇

佢on9

追左賓菲加對家十場盤 而家睇緊樓

假球

睇個隊徽以為賓菲加B隊